Richard Billyham 定 奧特加

Richard Billyham

做一晚泥工

問我碌鳩有幾粗

斷背話今天

奧特加

唱咸歌邊個夠我勁!

奧特加即興唱"暗戀你"

奧特加 VS 天神 - 《勁歌金曲》

奧特加 VS Richard Billyham

情憑誰來定錯對

黎明呢？

一定係richard 兩個唔同級數

奧特加唱歌好聽d但係Richard billyham 把聲咸濕d

碌柒比你含

喺你

但係奧特加嗰首經勁歌金曲又真係好正

有冇人有backup夜半吹簫樂融融backup
我有同事居然未聽過

richard billyham + 極醜惡 呢兩個身份已經無得輸

細個曾經以為richard billyham真係外國人
btw richard冇得輸

可惜佢沒落啦